一定係許志安黃心穎做戲，目的為咗拯救蘋果！

依加689日日做全版廣告kol，唔多唔少令到蘋果少咗好多廣告收入
大家喺蘋果電子版cut廣告轉subscriber制都可見端倪
但係做藝人，甚至係cctvb旗下藝人好難好高調地撐蘋果
唯有坐架有車cam嘅的士，再犧牲自己做場戲俾司機影到
事情順住劇本發展，的士司機開價$50萬賣翻俾許志安
許志安唔買，就話「夠薑你賣俾蘋果」
如是者，蘋果使$40萬買咗條片，依加全香港人熱烈討論，個個即刻download翻個app仲註冊蘋果account睇片，連689都抵擋唔住

高招高招